罷唔到工點算

解決無勇氣無信心怕失敗問題，預定罷工當日，進行「準備罷工行動」，所有人提早一個鐘，返到公司出面唔入去，準備罷工。少人就返工，否則準備罷工行動完成。
============================================================
fundamentally 罷工要求團結，如果你落單罷工，扣唔到人地血，自己又送頭係無春用的。咁點 ensure 人數足夠? 有明確組織當然好，但運動著重去中心化，講共識。提出日子共識，提出罷工守則，催使實行罷工。

入黎rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！